讀完asso嘅你會選擇出黎做野定繼續讀書？

出黎做野 正皮
繼續讀書 負皮

讀asso 應該都係想升番上去

啱呀
做嘢去讀hd喇

升唔到既只有垃圾

agger

出嚟做野算啦

讀asso 不成功便成仁架啦，樓主係咪on9 ，你既然上唔返去就不如讀HD 啦